俠之大者 圍毆一人

七警案今日判刑，案中7名警員被判囚兩年。身為律師會前會長的獨立建制派議員何君堯在facebook貼文，為他們發聲，以「The Magnificent Seven」為題，指「七警被判入獄兩年，確重！上訴減刑是可料的！今天七警被變成七俠了！」

何君堯之前與傳媒茶敘時，已認為7人「情有可原」，因他們不是貪贓枉法，只是想對示威者小懲大誡。

藍絲真恐怖，用私刑成大俠

唔怪得港女會歌頌isis

The Magnificent Seven 有三個死咗㗎喎

何生唔係喺法庭自拍，被人攪緊咩

俠之大者，圍毆一人
知法犯法，情有可原